[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4096)

Fast

FAST

普薩

知道全名+地址,可以叫律師幫佢搞破產
凍結哂佢D財產,前提係小額果邊出到信就得
聽聞係咁

1:2

印超都幾撚癲 一起腳就入

債權人入紙申請破產都要比8k先

女籃 有信心？

Sana爭咁多人錢

唔明

貼d對話黎等我地幫你貼堂

唔出奇啦

睇緊bet365

又有案情？

仲貼堂 直接報警但星期三唔還

PSM 12M!!!!!!

申請破產要錢

唉 個個賭到咁做m9

psm呢場cls

2-2NBA咩

2-2!!!!!

屌你老未 補番個主勝離場算

即係如果你要入紙申請對方破產
你要預左比8-9k出黎先
呢筆錢係政府收啲手續費

半0全4 癲

今晚有12月重心

借過錢比佢入過錢比佢都會知掛

頂盡輸半

Goalllll

不如外仔自己開個post la 啲無份玩嘅波洗版

中文名都知咁癲咖咩
入數唔係英文？
無知一問

全朵

是但啦而家又無馬會精選

支持甜蛇光復波po

ky呢 無置頂文

你又識

推31520520果個

睇STREAM 屌下堆球員都得姐,都無得賭
有時D ON9賽事好撚精彩

有無人po番上黎

屌你老母自己去上個鋪開圖片模式啦

小弟點敢變阿蛇
做green object 比鬼屌

屌 唔知果位人兄有冇轉號碼,呢個號碼真係好難唔記得....

咪臭係

31 520 520

咁都有得派

搶口好

認撚住我 31520520

姓葉

樓望好快手

貼堂佳作

霸氣

表達下意見姐

我叫彩做搶口 唔係話你

1

Hmmmm
夠料比收數公司處理了

2/10

3/10

4/10

on99

佢周身街數 收數公司上門佢都唔驚

又有花生?

0-1！

有種開個2.75大黎

咁冇了呢啲無賴吹唔脹

Bali United 1-0!!!

PSM 4.5b gogogo

Psm -0.25!

好彩拖左好耐 我都叫收得返我個條數
最上一次佢問我借我都冇借了

Breaking News From Indonesia

More more

PSM唔入對家入啦屌

問其他苦主

真係世界仔黎 搵到咁多人借錢比佢

借都算 仲要偷

4位數囉 叫做斷斷續續都還清哂啦

又有傻閪自爆

More

無見大岩一排 好掛住佢 點搞

點樣偷

射12M果位幾靚仔

自爆都算 仲要gel爆

屌你 原來你都係佢fans

呢張真係笑死 好好記

榜首 打榜尾易到

係奈5位？

平手盤。。。

PSM 果場 D人打鼓好好聽正呀

偷係咩事..

psm肯入末

主場唔贏輸9埋佢啦

PSM唔入比人入啦

唔係我5位啦
係我5位一早掉晒啲野上嚟
再報警+小額錢債
比錢都幫佢申報破產

嚇c

詳情唔講住
苦主仲比緊機會佢
星期三唔還4000
就好自為之

聽D打鼓佬 仲好睇過場波

嚇鬼啊

PSM熱血絕殺

Psm手足

見你地成日睇印超
咁係咪激過美假 墨假 同澳假？

垃圾波 十分惡賭

係

半0全4,拍得住琴晚場西甲

psm jump

西甲今年群龍亂舞

you jump i jump

見到西亞美尼亞呢d鬼盤0.4都照殺

低水開硬

Going to ifc 88

係2-0了
1球盤易撚到

tgt la

咁多騙子

yy算好人

而家收數公司好撚癲⋯

佢地唔係淋紅油了

而家淋電油+柴油

再爆你門口⋯⋯⋯⋯

好撚惡

買阿記角大都首期啦

咁有經驗

個個賭到咁 又成日話容易贏

點止

珍 邊撚個話長追上盤唔會輸

因為屋苑內有單位比人追，出動左化學組成個屋苑都知

好柒

無波賭既波post 仲好睇

咁明明我先係贏 仲出水 良心

3:0個場 半場no goal仲有0.85水 買了

西亞美尼亞真係莊家送錢

仲有冇後續

0-0果下-1.0 有0.4水，買左2k

睇落仲有喎

我依加gel定都得

痴線 越黎越高水 1.25

有，唔止一次

但果個單位繼續唔還錢

4 0

4-0 jump

Breaking News From Armenia

重心推薦 : 艾拉華特0.5b

先睇績分榜 艾拉華特貴為榜首一哥近15場轟入24球
即係平均每場就已經會入1.6球
再者今次對既只係中遊實力既隊伍 入一球易過借火 簡直係派錢

4-0
-1.0 水泥GELLLLL

bill+大岩蛇合體

點解bill整圖+打分析可以咁撚快

1-0 埋...

今晚有冇大蛇有心水？

GOOGLE下啦唔好咁懶

買哂有踢歐洲賽對家

好似話要睇陸軍會唔會轉盤

孤單蛇，我了

me

Me

新po留名
第6次jer(冇記錯既話）
31 520 520巴打近況幸福嗎？

中左檸檬學姐了，唔洗留

抽都唔洗抽

真錢?

好明顯係

169

誠心推介 布拉加盤
好多人話半一係伏係陷阱
但布拉加勢似坐半望全

勿jer thanks

利申：手持call loan注

自己抽中自己 咩料., 派我未

滙豐黎 6000股

去邊有得玩

Bullshit

玩親都開細

咁咪買細。。

想呀

留TG

買個陣開對家

#31 520 520

+500

屈

孤單蛇lm!!!!

今晚有無3格？

唔派講唔通

割禾青 快
快快快

比你揀單雙我打本中左派你

單！

贏夠好走啦

西布朗落飛落到咁係咪開硬

Agger

再我了

樂遊專家

有邊個黑得過我
琴晚連續四場比人絕殺
川迪，南特，聖伊天，愛華

Cash out了

不要說了

而家走了

旺到

仲有冇掂

Me laaaaa

Cls緊係冇

俄假點睇

印度軍s

我諗住追果兩隊對家

想知mama指嘅弱智group 係咩group

6軍2.5大有冇睇頭

上到黎得返啲傻閪叫垃圾波
摺撚左佢啦

賭大細啦

對家紅左 gel定頭了

Lm

咩意思

auti 今日有人問 拎左媽媽錢賭 豬左 唔知典無聲無息還俾媽媽

借黑財 跟我奈蛇推一鋪
乜都返晒黎

輸開盤果兩隊

對家咪入啦

各位朋友
大家好
置頂唔係我既屌

友利dllm

尋日針10注，一注都無收過

咪拖我落水 我跟開皮赫 敏z 彩櫻

過氣啦

執緊麵包皮食

你搞到我入左賭海

買咗s 佢係咁入想點

跟班燈閪 註定入錢

你高水平半買$10400.............

屌你啦

gun了

想贏錢既
留意下波po邊幾個成日屌波反cup 追撚住佢買對家就得了
潛水先88

我想玩外仔點搞

做多左啦yy

加左價了

悶
大陸仔近來好嗎檢多少

咁你含撚了

你老死

食緊2手飯

完 63.5s gel

Sob輸爆廠了

134.5 gel

S

跟佢對家冇死

卡利亞你今年勁到顛

我昨晚見佢叫埋 禾堡 拿
連輸就抖下啦佢

2:2

無你d上盤指引點得呀

下盤日 係都買上盤

又要串人燈佢。。。asw gelgor 8gor

我買咗雲達定過抬炸彈

印尼仔有無心水

印度軍2.5s

我都見到 佢係幾準

雖然少jer佢 btw真

賭咩輸咩啦祝你

我冇jer過佢
果陣惡撚到

講緊yy?

半大俾多球

拿玻里2：2

炸未。。咁易既咩

炸

馬都拉聯又輸

琴日推撚晒落曼聯.. 屍都無

䏼種拿玻璃

Nice hit

早d出聲ma，你出水，買你對家，中左派你

呢句係唔係好熟？你同sob講ga

ky 又走去jer 出角球水既人
遲啲想出角球心水可能要搵佢攞牌俾年費

降盤 半一>>>平半

老女人係禁

盤都費撚事睇

外圍真係比狗賭 屌你老母上ifc了

請你搭的士去

上伏伏伏伏過大海？

屌你老母本身贏5k 一日內5k變0

基本

我老死yy又上水了
月頭了 有錢還未呀

普雷 我愛team

印尼軍又輸

跟了 輸到七彩

西布朗la

追左成季西布朗

已經凍到開暖氣

有冇咁weak....

完全無視盤路點都佢贏

還左4蚊先 個6毫子留返畀你起機

吹奏區 dyson冷暖風機真心好用夏天同冬天都放同一個位 唔洗煩

Mama pm 果個係賣料狗？

好孤單好寂寞好凍

大王失控。。。

獌狗熱狗開平手盤

巴拉後備4s 又gel

想改名 有咩推薦

遠程導彈鳳凰仔x獅吼

本身贏緊40k 一日內變0

alea jacta est

0900要唔要水？

要 快

Gel

炸未

Sor 自爆左

善用置頂功能

Snooker
Stuart Bingham -1.5
Neil Robertson -3.5
Judd Trump -4.5

勁。。。桌球都識賭了

yes 係俾破產處既監管費用

都唔明佢 買得咁細都可以出真飛gel 呢到d大蛇幾十k都未出飛gel 佢憑咩

不停奧蘇利雲會唔會fatfat?

我呢

幾十k個d係咪成日買上盤個個

今晚都係輕注算

邊個gel 錯過左

發現你都幾識jer人

留jc ac

31~520~520

搵我？
轉左行買下盤了..

等緊睇全民造星 無野做

有marco fu -1.5

10年無睇過電視了。。。

唔知葉生拎得返戶口啲錢未呢

女女睇既節目

唔係啊搭咩爹

波動蛇，早

sor
對號入座左
以為唔開名就係搵我

呢度好多蛇
我垃圾

收嗲啦過氣生滋狗

祝你地賭乜輸乜
逼撚死蘇b

早晨

邊個記得你過氣老鼠

block左條柒頭佢先 真係打宇屌佢都哂我力氣

下面個2個成日大炒
睇排名買咋

再見

。。上次又話block 明明唔捨得

心靈下盤？

好撚肉酸

又perfect match

mama，早

就瞓

Mama,咁夜仲唔訓？

咁都知..
原來ky除左識睇角球
有冇錢都識睇埋

涼埋d衫就瞓

陸軍b？

好凍，想取暖

12點半未

10c 11.5快！

冇球賭真係悶

人地話我知姐不過你無$$$$係人都知，唔洗識唔識睇

見到你個mao我剩係諗起毛澤東

你唔會知邊個黎

輸

其實google第一個已經搵到

12:30

唔洗理佢地

支持你

唔係佢 我都唔識

屌又改名

全黑又改9名

有無人打cs

真心支持你

高車士打u23

真 寶高蛇好波 今次支持你

星期三曼聯對熱刺，平手盤

燈彩

食左飯未

聽日又有場意盃 即角

食飽 好眼訓

好凍 唔想沖涼。。。

馬杜拉聯3.5小

寫個網頁大約要幾錢？

5500

聽日仲凍

自學

11.5b啊屌 快啦

眼訓+1

認真定咩？一頁落好簡單個隻？

難

半夜起身屌角

剩係html

pure text

好

10k左右

咁咪要2個5500？

認真，網店個種 click落去有好多類型個d

政府網咩 純文字

奈奈B派我未

紅左照入

3-1

有d 簡單既自己做就得

網店簡單應該都係20k內

阿狗事件

屌 咁撚多深盤 又下盤日？

2-2

Budget唔多不如用wix自己整

兩場俄假下盤有冇人同路？

印度軍s gel得？

gel

火車頭想點撚樣

E9z

2.5s冇買？

咩名 我4星仔 carry me

平日啲波場場三四點
點玩即場

Wa. Gel

mm?

等緊

對咗

邊個出

下盤瘋

好難玩

麻樂

等緊Gold

背景成個垃圾房

😂😂😂

即係張飛係垃圾？

識野

關羽先係垃圾

劉備先係垃圾

曹操先係垃圾

Marco fu 2-1

水晶宮8分鐘輸3粒

mama卡利阿里3格有點睇

same.....我再倒輸4k.....
而加收錢比基佬含撚

冇上嚟波po咁耐 一上嚟就咁多花生食

又buy左what

有冇新手想一齊學踢波

有無手足想同幫主踢波 唔洗錢唔洗$100

但有俾我踢斷腳風險

月亮爸爸想踢

圖拉 x 卡斯
不過有另一場仲抵玩

我都想踢斷佢隻腳

呢班真係痴線佬黎

咩網

bet369

好大仇口

Judd trump -4.5
Neil robertson -3.5
Stuart bingham -1.5

之前有條友踢踢下波係到禁電話 俾我踢斷左

唔派就唔派 真派就真派 假派就假派 話派之後走數最可恥

22:30
全民造星！！

頭場 真係比狗買

過1000人，抽10個每人派100

西布朗升到半球

join 了

我

蘇b，早

水晶宮比人入咁多把撚

摩洛哥半場0.5咁都有 hahahahaha

卡塔爾GOAL

今晚緬恩斯定法撚？

今晚條撚準備

點部處

布拉加 左面果行大手掃貨

利申 我都係上黎問人

你自己度個D勁中水呢

法撚上次俾佢撚完

屌拿星，payme呢個時間壞係想做乜鳩

睇盤練習5 圖拉兵工廠 普雷斯頓 超級重注

1230 CSKA Moscow half big all in

要叫你睇盤王了

4場勝率得50％

睇睇下就升嫁啦
有邊個唔係咁樣磨返黎
我就唔信有人天生就高命中

最近戰績如何

1. 奧沙O
2. 愛華頓X半
3. 基達菲O
4. 蒙特雷O半
5. 堤格雷斯X

真心想學野 點解會揀逃兵

今晚邊場信心大啲

深夜波其實無乜心水 馬拉松先認真上

有d 波你望落覺得贏鳩硬通常都閪...

瞓陣先
奧沙 蒙雷 都要左對家

俄超呢排10場都無一場開到讓－1

陸軍我睇贏一球 屌到氣咳走盤咁

米堡u23咁癲

朝早買果陣主盤1.97 俾你講一講慌左

咁早買？ 上面好似有張5萬客真飛

買左就唔好驚 我都係9up下

今晚意甲角大？

咪撚粒我普雷

反而想要卡斯洛達

即刻訓教廢事睇

Lokman真係好普通wo今次

垃圾judd trump 讓4.5 3-3???

咩年代仲睇盤

00:30 場波個盤靚到震

睇埋尾盤一陣確認重槌出擊

玩角球玩到悶悶地想轉行做睇盤師

真 鳩買仲準啦

鳩買都唔洗。。。個個禮拜剩係買阿仙奴角大都上樓

Gold平倉

有錢賭波了

睇盤師同驗樓師有咩分別

無 d睇盤師都係會開爐賣料呃錢

不過講真宜家睇盤真係冇鳩用

玩角球仲好 足水 場場2倍以上

卡斯贏撚硬 係睇贏唔贏到多一球

卡斯呢場本身係咪無盤？

買牛熊最好 一開市就幾k 都唔知番工黎做咩

有盤

外匯啦

莫斯科落飛

你有幾千萬都可以玩下既

餓超全下盤 LM睇驗腦

CFD is okay

走硬盤 買讓和算

溫馨提示 買盤既手足小心意假 主隊好撚鬼

上場屌佢老母 造波開下盤

客隊對勁共上場作客好攻得架啵

莫斯科1.98落到1.8

今場都似 平半1.72 要玩呢場玩走地角好過

陳生今晚有無心水

第二場應該會斷

真

中央陸軍呢排點

英u23果場精彩
半場1-5
下半場1球都冇

利申：買左7.5s

迷布冇野阻到我

改得名未

買西朗朗x南錫好過

叫得兵工廠都唔方好野，莫斯科轟

0030 2.5

你都係輸到失控嫁啦 睇乜9

00:30

認撚住我未來黎

Ching咁樣好𨶙老尷收返埋啦

跟

屌你開場白，老尷唔洗做咩

仲以為你番左未來

陸軍勝「圖」未停步

軍情
莫斯科中央陸軍翼鋒耶菲莫夫在今冬約滿後將不獲留用。傷兵僅剩下高古亞與域陀華辛。

圖拉兵工廠沒有重大傷患煩惱，只得巴卡尼干尼因欠缺比賽狀態，暫難望列入正選。

莫斯科中央陸軍
停賽：／
上陣成疑：／
受傷/缺陣：耶菲莫夫（十字韌帶）、域陀華辛（膝）、高古亞（鎖骨折）

圖拉兵工廠
停賽：／
上陣成疑：巴卡尼干尼（比賽狀態）
受傷/缺陣：／

重心推介
主勝
莫斯科中央陸軍上週末表現平庸地，在主場力挫森馬拉1比0，拿下聯賽2連捷，亦結束了主場聯賽輸2場的頹勢。雖然上仗只是主場聯賽近4戰的首場清白之身，但近5戰共入8球。

圖拉兵工廠接連2週聯賽在主場以1球之差輸給前5球會，上週末是1比2不敵卡斯洛達，自8月過後在聯賽主客合計僅贏過1次，滑落至積分榜下半版。近6場客場聯賽得1場清白身構成了隱憂，但他們在客場近2戰不敗。

預期莫斯科中央陸軍支配戰局取勝。

其他心水
第一隊入球：莫斯科中央陸軍
莫斯科中央陸軍在近8場主場聯賽，僅曾2次率先落後；圖拉兵工廠在近6輪客場聯賽中，有5仗率先被攻陷大門。預期中央陸軍先開紀錄。

對賽
莫斯科中央陸軍近3戰主場每遇圖拉兵工廠皆報捷，更共入12球而不失一球。

無意得罪 睇大陸仔尻up同新聞話有害氣體對人體無害有異曲同工既感覺

打咗轉飛機就翻來了

落左少少都拎黎講。。。笑撚死

善意打破零回覆

wtf judd trump 3:4?!?! 我眼花?!?!

串到

卡斯洛達輕鬆贏「波」

軍情
卡斯洛達依然缺少了久傷三寶安德里辛尼仙、雷米卡比拿與域陀卡里臣，但加辛斯基與雲達臣蘇沙上週已重投戰陣，今仗可候命。基斯杜化奧臣、史巴積與阿里也悉數坐完波監復出。

FC坦波夫翼鋒基路恩仍然養傷，蒙利魯的比賽狀態也依舊存疑，惟佐治美卡迪斯坐完波監復出。

卡斯洛達
停賽：／
上陣成疑：／
受傷/缺陣：安德里辛尼仙（傷患不詳）、雷米卡比拿（十字韌帶）、域陀卡里臣（十字韌帶）

FC坦波夫
停賽：／
上陣成疑：蒙利魯（比賽狀態）
受傷/缺陣：基路恩（十字韌帶）

重心推介
主勝
卡斯洛達在聯賽經歷4連和後，上週末終於重回勝軌，在客場贏圖拉兵工廠2比1，不敗走勢延至7場聯賽，維持1分落後於直入歐聯分組賽的席位，他們亦在近10場主場聯賽不敗，並且每仗均有入球。

FC坦波夫短暫的佳績走勢至上週末告終，以2比3不敵莫斯科火車頭。對上的3場連勝，令他們擺脫榜末位置，但目前仍處於自動降班席位。今季聯賽他們作客，未有一仗能夠保持清白。

預期卡斯洛達猶如家常便飯般取勝。

其他心水
入球大細：大
卡斯洛達近6場主場聯賽中，有5仗是對賽雙方均有進帳，近5戰則有3場是產生逾2.5個總入球。預期是大比數的一仗。

對賽
卡斯洛達在今季較早時候，以2比0贏出過往唯一對碰。

兵工廠落飛

連續好多場中嗰條友有冇出

話咩唔識我唔緊要嗰條

支持我岩都串

我屌你老母啦

扮野

推 靠佢

岩岩有上過水

預期卡斯洛達猶如家常便飯般取勝。

00:30 手足們準備 輕鬆贏錢未

波po好多大蛇

個pin做嘜9野
鞭足成晚屍

買咗7b 中伏

預計拿玻里猶如家常便飯般打假

佢叫咩名

好似係今晚打老虎

Jumped -4.5叫都冇得叫

應各位手足要求 應該係gel爆左個ng太嬲

2.0

死埃及仔場場入1粒 今場半場就爆我2.5細

今晚打老虎hi

有無手足打五子棋/象棋
$500場

事後懶尻叻 仲要真炸 再自爆
加埋po事後有科 冇辦法

D青年隊好撚入得...場場都5-8球

咁勁新手不了

阿曼派錢？

陳生唔係到？

真
後備隊同U19 最好賭 喪入波

0030點部署好

cls世界冠軍 都係撐奧蘇好過

利申 小學捉到而家

VTB聯合賽
喀山尤尼克斯 vs 莫斯科中央陸軍 8.5 [(滾球)讓球]
莫斯科中央陸軍 @ 1.910

就係見佢派第一先買 cls
枱波俾狗賭

真係痴撚線...
22:00 完 水晶宮U23 1-5 米杜士堡U23
半6全6

屌拿星 好撚眼訓
今晚又無得訓
等陣6點30就要出去搭飛機
點撚樣頂

唔打錢既象棋可以考慮

利申 小學捉到中學

買-1咪得。。。

今晚打老虎2.0點睇

出埋水先恰陣呢度我地頂住

卡拉巴克半1大

笑4

點同
-1 @2.3 當$100
呢到4注姐係收$920
但3:0已經>$920

咁3:1 呢

餓超兩場下盤

買左下盤等驗腦

特登解封隻報假睇佢up乜 屌 都係封返

輸錢囉咁5:0呢？

咪倒錢落海囉

Lam

咁4:1呢

lm

中央陸軍半大？？？

咪嘈啦 今場0－0完 全波po輸錢

31520520 㩒下先

屌
置頂

可能-1 無10蚊注買呢

咁有信心對家一球都唔入

大家好

00:30 俄超 全晚只賭一場重心

呢場俄超我做左好撚耐功課 買圖拉只求走盤驗腦

唔講咁多派錢 口爆 退出之類

總之開唔出我自離

賭上我大岩剛名義

莫斯科中央陸軍半場主勝@1.87

追數靠呢注 重注重心

我又玩下先

有冇link睇士碌架

0-0完場
條$50000飛嬴錢

俄假彪

ФК Краснодар

Победить крепко！！！！！

圖拉就回到上天

靠你了

咁1－0啦 最後下半先絕殺 大岩蛇輸埋 得讓和細波贏錢

支持

真飛加持呢

你係咪睇錯名

睇哂往積 陣容 主半隊俄羅斯國家隊

Последний шанс

第2場
全場入球2.5/3細有冇機

召喚 陳生

卡拉巴克想點樣
入波未

屌你扮書包呀?

綠色字嘅喂

俄超唔開即場咁無癮

陸軍真係唔知點輸

最後出路

唔明唔緊要
認撚住我未來黎

卡斯洛達

錯撚咗！

係認撚住我未來黎

想串兩場上盤

前日阿德好多人都咁諗

0030好準備啦

叫人買卡斯洛達果位咪害人

31520520

想要兩場主

你咪搞手足啦

買咗頭場2.5b

2.5b -1 開硬

試下開住菁英級電腦同巴打對捉 睇下贏唔贏到巴打

我不孤單

開咩電腦 真人捉

2場角大
點會買大波呀

巴打 少柒

差唔到波post個個大字

澳州 亞洲垃圾波嚟
點同正氣歐洲足球

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1]
12. FC坦波夫[+1/+1.5]

兩場俄超直屌 和波 2x3
錢多既可以串埋 半全場主客和

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

0:0

超超超重心 FC坦波夫 +1/1.5

最後出路

卡斯洛達

俄假心水推薦
00:30 莫斯科中央陸軍讓一球

正水

。。。唔係日日都下盤日。。。

要斷了 開左2日下盤 呢2場62%上盤

呢場中央陸軍實大炒

首球要9號Chalov

開唔到半主送我老母比你屌都得

最撚後出路，逃生門！

中央陸軍 無限角！

好撚亂啊

6軍角大

兩場下盤同路

戰績如何 同路

重心：圖拉兵工廠

收硬錢啦

3格 2*1

無所謂了 已0030

篤緊果陣 已經變左30分

個個重心 好撚亂

直接半大

不了

12.5b
12.5b
下盤

買圖拉求走盤去驗腦

11.圖拉兵工廠［+1］❌

打和啦

唔係出水唔係叫波唔係jer人總之以家波Po就係要大大隻字最好加埋隻顏色同埋粗體添

個個都大字 又黃又綠又紫

12場有8下盤

個個大字以為自己係大蛇

Siu4

你可以等下盤Cashed. 呢場尾盤好多資金流去客嗰邊 加上睇埋往績 唔似炒得起咁多粒 下盤等cashed

圖拉兵工廠

jer 細咪要用大字搵返d 優越感

個個失曬控

訓算 西波不了

卡拉巴克比狗屌...仲唔入波

幾時有波台bingo紙

我睇佢個陣都係泊大巴 應該守到半格

波台今晚會係大勝定大敗？

幾年前有個聖母巴好勁

唔知係咪呢個

勝

55

Me. Hi. 認住我先

睇飛最實際

依隊野我睇好佢

永無寧日

5000 咁勁

5k 我了

個個都叫人認住佢

遮唔哂
lm

5000 CASHED

Jumped

所以呢 你都無未來

認撚住我未來黎
下降軌道
31520520 炸未？
5500

係咪紫蛇書包嘅年代

豬

買撚左2場下盤 爽

5000 好惡

我了

有無圖

未開波就領先緊 點輸

兵工廠上呀

認撚住我未來黎

點解咁易？ 31520520

外面一開波２。５大已經變２。１倍

俄超阿仙奴

呢D深下盤..輸一粒基本上就等判死刑

Cls50我都好肉赤，5000

其實幾年前都出現過我

FC坦波夫 禁屌緊

4mins 乜都無 俄超三寶cash？

sick ball

Yes已經book定自助餐聽晚豪食

喂呀...
唔好講衰野

陸軍半主是夢？

入球細， 角球細， ０比０就ＧＧ

半大24

開個半客happy 下咪好

Yes 90分鐘仲未有波入 基本上等收錢

半主24

禁唔切 圖拉x卡斯 睇下係慳返定跌錢

想個陳生買咩

煩撚夠味... 個個都想搶大岩燈個位 過街老鼠位都好爭做...

有無加號手足

聽朝又要跌幾多

Fc坦波夫

肯射門 7成控球 對板 訓得

陸軍？

11111111

肯射就有錢收咩 唔見我有錢收

屌你仲要食Ｃ

掉番轉就差唔多 6軍x波坦

diu

卡拉巴克入波未

下盤未開波已經等緊收錢

都要閣下買 而又買得中先有錢收既

屌 即係我跌錢了

贏兩球先有錢收 點買得落呀

燈得好

冇角既餓

兩主戰鬥民族式㩒屌

半大２４
上盤２４
半主２４
角大２４
大波２４

２場都００波黎

陸軍禁住屌

0000000000

兵工廠拎下個波猜下好嗎=[ 好撚驚呀我

球證偏幫6軍

主隊禁軍終治式禁屌

你買咗客盤？

針幾多報數區

１） １Ｋ

325,000

4點仲有場費利拿+2 咪話唔益街坊

針左3250520

卡斯洛達踢到好似讓平半咁

200半大2串1
200角大2串1

冇追po 有冇breaking news

火車半主

9.5s 2x1 派彩未

14 mins
all 0

LM

凍到波都唔識入

今晚上盤夜！

開盤 4隊最快入邊隊

火車 1.3
兵工廠 2.7
卡 1.5
坦 2.5

買定離手

叫都無得叫俄假真係仆街

受讓平半差唔多

無人叫大波既

接近80%控球 半隊國家隊 逃兵仲唔撚俾人射死？

無入球呢

客 踢得唔差 係後防唔穩陣

好明顯喇...個波掂都未掂到呀兵工廠

咁獨特 你加油

叫下半大先

頂到半場既

英超兵工廠就衰左 自己諗啦

卡C 1c

俄超真係叫黎都哂氣

屌你老母 幾時死呀你地班仆街

卡斯洛達下盤可gel?

我諗住係有劇本...點知波都掂唔到..支筆係人地度

俄超就跳樓

9.5s 2x1 好過買盤

俄超三寶又中

卡斯憑咩讓球半

真係叫唔郁，好撚串
係有時手痕買蚊注

頂成場可以嗎

不

咁撚凍仲踢波 番屋企屌閪算啦

買得就咪驚啦屌

頭蛇 好似好耐冇上黎吹水

好眼訓，但係玩埋今晚就休息
所以又唔想訓住

食下花生先 咁撚多重心

兩場波膽 0:0 完了

俄超三格
下盤
細波
角細

呢排心情好 又得閒

又食Ｃ。。。屌你老味
個球証打假

一棟就寂寞，都係上黎搵班賭仔圍爐

悶撚到訓着

個個都陸軍得我自己叫...波又掂唔到...

俄假點解可以開3格角球盤...

支持呢場和

2場上盤

馬會mon post，知道你班傻仔中意3格

陸軍有時好撚刷得 (今場就)

狗會收到風開角細囉
連球証都唔想比角

馬會跑數

好凍呀 有冇人幫小妹買盒火柴 幾日冇食野了

食火柴

食辣雞麵啦

下盤手足 你唔係孤單一個

兩場俄超半大啊!!!!

講起呢個諗起屋企有indo mee

屌 我2x1 禁唔切

岩狗個半主有未

留番啖氣暖肚啦

燒左自己未唔洗食

cls執針輸撚埋 佢一開始拎uk championship冠好似得3定4倍 而家奧蘇應該熱到爆炸

逃兵咪撚守啦 輸就梗撚左架啦

全大都未必有

兵工廠奇蹟半大未

我vpn去英國睇bbc 最原汁原味

陸軍場場半細比狗買

輸曬

俄超3寶

邊個鄉下 未唔洗食

抓飯

支那野

感動有手足了

上呀兵工廠

Cls 枱波都有得賭
乒乓波有冇

半主全主

哈 點解我會咁撚蠢連俄超都買

你上轉 bet365 未知有乜可以賭

屌你兵工廠入一粒

365乜柒都有得賭

兩粒唔該

波坦要頂住

閃避球都有呀 未見過大蛇痾尿？

有錢收就派100垃圾波

燈到要偷買唔出水

最好三粒

廢是害bb你

大波已死

LM先

gchi

Judd trump你地都燈得死。。。

你算好彩 比31520520遮左你個狗會號碼

有冇絕殺

9射3中！

2場餓超開左波未其實

買半大既手足叫都無得叫

屌唔係兩場開下盤呀又

當跌左 兩場加埋一粒都冇 咪踢啦

陸軍前鋒隻腳壞撚左？

送錢童子

卡斯有人買？比下盤屌打緊

點睇你自己

果然俄假當狗咁撚

有機

係咪因為俄國凍得濟入唔到波

垃圾到

兩場又開下盤呀

羊

賭法乙都無咁嬲

賓周結冰

NBA 得唔得呀
俄莊咁鍾意細波 點樣揾食呀

下盤想gel

俄超波 開波後一個鐘番黎睇下半場算啦
咁凍上半場用黎熱身咋

兵工廠入未

個邊好似負幾度 唔出奇

又夾埋半和?

半大黨

冇買半大改左性買翻盤算

入波未啊兵工廠？

頭場 射門都冇幾下

輸到無錢叫雞既手足有福了
大岩剛老母新鮮進場

入未

半和2x1 gel

半大未

沖完涼多左咁多角

派錢咁派易到

餓超早知半和2x1算 都唔知踢乜

兵工下盤震緊 6軍14射

好撚搶口

卡斯落到半一 有1.8水
下盤穩了

有我呀手足....頂住

其實次次俄超3寶都應該唔會輸到錢

兵工廠唔入都同我頂撚住

扮咩驚，輸2球先輸錢，家下場波踢一半一球都未失

笑死

條撚準備

下個鋪要貼堂了

攞你老母出黎

球證都話天氣凍 拿拿臨完半場 入更衣室 排隊大岩剛老母仲好

衝呀

2 場西波

000000000

1001

收到風原來未開波

咁都記得係我。。

大岩燈究極之術 放老豆老母上枱 輸左即潛

7

半和 cashed

快到

4隊人 一球都冇
俄羅斯國內d莊係咪好驚人買456 驚輸到爆廠?

岩剛老母性感很多人call
你嗶我嗶 屌到佢俄依俄依 let's go

助攻